幾時先可以有人鐘意我！！！

好想有男朋友比我攬比我錫
好想特別節日有得一齊慶祝
好想有個依靠

咪鄭在玹囉

雖然我唔識佢

我都想啊
男神only
呢d機會唔屬於我

我都想有女朋友😭

我都想有男朋友
聖誕又要扮有街出

我實錫到佢燶
攬到實

又唔靚又毒又唔肯覆人 點會有男朋友